<resources>
    <string name="app_name">Гороскоп</string>

    <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">ДАЛЕЕ</string>
    <string name="skip">  ПРОПУСТИТЬ</string>
    <string name="start">НАЧАТЬ!</string>


    <string name="slide_1_title"> Мой гороскоп</string>
    <string name="slide_1_desc"> Откройте свой гороскоп прямо с вашего телефона или планшета </string>

    <string name="slide_2_title"> Узнайте о своей совместимости</string>
    <string name="slide_2_desc">Получите оценку своей астрологической совместимости с любимыми знаменитостями, чтобы узнать, как вы могли бы провести свою совместную жизнь.</string>

    <string name="slide_3_title">Звезды говорят</string>
    <string name="slide_3_desc">Узнайте, какое будущее звезды нам пророчат</string>

    <string name="slide_4_title">Откройте себя</string>
    <string name="slide_4_desc">Потрясающий способ узнать все
позитивные возможности дня и избежать подводных камней.
Проведите свой день наилучшим образом из всех возможных.</string>

    <string name="slide_5_scrin_1">Укажите дату своего рождения. Это нужно для составленных твоих особых гороскопов, а также нумерологического отчета и анализа совместности.</string>
    <string name="slide_5_scrin_2">Зная ваш пол, нам будет проще оценить твою личною и деловую стороны жизни, а также отношения.</string>

    <string name="hand1">Четко выраженный и не разорванный треугольник предсказывает достаток и богатство. Подобные люди будут обладать большим количеством денег. Целостная фигура указывает не только на получение материальных благ, но и о наличии навыков и таланта в процессе его сохранения.</string>
    <string name="hand2">Длинная, ярко выраженная линия ума, плавно пересекающая ладонь свидетельствует о наличии честолюбия, таланта, силы воли и недюжинных умственных способностей у человека. Подобные люди умеют руководить и отстаивать свою точку зрения.</string>
    <string name="hand3">Слишком длинная и прямая линия, которая оканчивается на ребре ладони, указывает на мощный интеллект и завидные способности и задатки, которые индивид использует в корыстных и эгоистичных целях. Подобные люди отличаются жадностью, расчетливостью и бесстрашием в движении к своей цели.</string>
    <string name="hand4">Короткая линия, достигающая середины ладони, свидетельствует о практичности, материальности и об отсутствии воображения. Слишком короткая линия, оканчивающаяся под бугром Сатурна – признак недостатка ума или предвестник короткой жизни.</string>
    <string name="hand5">Крест на ладони сообщает о  сложившихся неблагоприятных  условиях для перемен в жизни.  Вы творческая личность, и иногда  вы готовы бросить любимое дело,  чего мы делать не советуем. В этот  день очень рекомендуется  провести время со своей семьей.  Не тратьте время на пустые  разговоры. Сегодня самое лучшее  время, чтобы попросить прощения  у людей за причененные ранее  обиды. </string>
    <string name="hand6">Яркая, четкая, прямая линия без разрывов и изломов указывает на насыщенную и удачливую жизнь. Слабая линия или ее отсутствие указывает на слабость характера индивида, отсутствие силы воли и ведение бесцельного образа жизни.</string>
    <string name="hand7">Данная линия рассказывает о темпераменте человека, о способности любить и быть любимым, о самоотверженности, о доброте и об эмоциональной стороне жизни.
        Она проходит над линией головы под основанием пальцев и имеет либо изогнутую, либо прямую форму. Чем ярче и глубже линия, тем искреннее и благороднее человек, тем преданнее и сильнее будут его чувства и порывы.</string>
    <string name="hand8">Располагаются линии на ребре руки в промежутке между началом мизинца над линией сердца. Количество четких горизонтальных линий свидетельствует о количестве вероятностей заключения брака. Предсказать можно не только наличие в будущем любви, но и возраст, когда произойдет данное событие.</string>
    <string name="hand9">Короткая линия, достигающая середины ладони, свидетельствует о практичности, материальности и об отсутствии воображения. Слишком короткая линия, оканчивающаяся под бугром Сатурна – признак недостатка ума или предвестник короткой жизни.</string>
    <string name="hand10">Разорванный треугольник означает наличие достаточного количества денежных средств, но чрезмерные траты и неспособность к накоплению и приумножению.</string>



    <string name="play_again_desc">Чтобы снова увидеть слайдер приветствия, перейдите в «Настройки» -> «Приложения» -> «Ползунок Wellcome» -> «Очистить данные».</string>
    <string name="play_again">Начть снова</string>
    <string name="title_shop">Гороскоп</string>
    <string name="title_gifts">Рука</string>
    <string name="title_cart">Совмешность</string>
    <string name="title_profile">Совмешность</string>

    <string name="h1">Овен</string>
    <string name="h2">Телец</string>
    <string name="h3">Близнецы</string>
    <string name="h4">Рак</string>
    <string name="h5">Лев</string>
    <string name="h6">Дева</string>
    <string name="h7">Весы</string>
    <string name="h8">Скорпион</string>
    <string name="h9">Стрелец</string>
    <string name="h10">Козерог</string>
    <string name="h11">Водолей</string>
    <string name="h12">Рыбы</string>

    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_home">Гороскоп</string>
    <string name="title_dashboard">Рука</string>
    <string name="title_notifications">Совмешность</string>

    <string name="appbar_scrolling_view_behavior" translatable="false">android.support.design.widget.AppBarLayout$ScrollingViewBehavior</string>

    <string name="described1">Овен открывает новый зодиакальный цикл, относится к стихии Огня, обладает особенной харизмой (качеством) первооткрывателя, инициативой и целеустремленностью. Даже обладающие спокойным темпераментом, Овны никогда не забывают про свои цели и, как правило, рано или поздно достигают желаемого. Инициатива и активность представителей этого знака позволяет находить новые задачи, которые Овен ставит перед своими последователями. Загореться идеей и зажечь ее огонь для других для Овна важнее, чем довести дело до конца. Рутинные обязанности, последовательность и педантичность — не являются сильными чертами этого знака. Напор, кратковременное мощное усилие, поиск цели и разведка боем — вот что выгодно отличает Овна от других знаков зодиака.</string>
    <string name="described2">Фиксированный знак стихии земли, созидатель и гурман, Телец воплощает собой принцип любви к жизни и ее благам, а также имеет качества упорства и практичности. Телец умеет и любит работать, терпеливо создает себе комфортные условия для жизни. Способен долго и терпеливо ждать созревания подходящих условий. Терпение Тельца удивительно, ему трудно учиться чему-то новому и приспосабливаться к незнакомым условиям.  Очень восприимчив ко всему прекрасному, обладает сильной интуицией, склонен анализировать ситуацию, прежде, чем совершать поступки.  Дар Тельца — воплощать красивые мечты в реальность.</string>
    <string name="described3">Знак подвижного креста стихии воздуха. Близнецы обладают сильным характером, энергичны, независимы и общительны. Коммуникабельны, с веселым характером и темпераментным любопытством. Близнецы легко устанавливают связи со множеством разноплановых людей. Интересные эрудированные собеседники, темпераментные и неутомимые, Близнецы живут активной и насыщенной жизнью, легко приспосабливаются к любой обстановке. Обеспечивают связи и потоки информации между людьми.</string>
    <string name="described4">Знак водной стихии находится под покровительством ночного светила. Управление Луны влияет на характер представителей этого знака, делая их ранимыми и чувствительными людьми.  Луна и водная стихия знака дают Раку способность к эмпатии, возможность мгновенно угадывать мысли и чаяния других людей. Это решительные и благородные люди, часто патриоты. Но если жизнь Рака была полна лишений и несправедливости с детства, то обладают коварством и харизмой гангстера. Влияют на других людей, могут подчинить себе ради достижения общей цели или выживания. Жесткие и проницательные руководители.</string>
    <string name="described5">Фиксированный знак стихии огня, Лев обладает даром созидания и настойчивостью в достижении своих целей. Это деятельный человек, стремящийся к успеху и популярности. Сильная, чувствительная и любящая натура, часто попадает под влияние эмоций и чувств. Лев великодушен, решителен и храбр. Самообладание и амбициозность являются сильными чертами этого знака. Не равнодушен к вниманию, лести и роскоши.</string>
    <string name="described6">Дева — второй знак земной стихии, олицетворяющий справедливость и чистоту.  Дева воплощает принцип порядка, победу разума над чувствами, умение видеть целое в деталях.  Дева больше других знаков зодиака стремится к совершенству во всем, учится всю жизнь, но также учит и других. Стремление к лучшему заставляет Деву подмечать изъяны во всем, что ее окружает, что требует исправления.</string>
    <string name="described7">Единственный неодушевленный символ в зодиакальном круге, Весы являются вторым знаком воздушной стихии. Отличительной чертой представителей этого знака является стремление к гармонии во всем. Чувствительные к прекрасному, прирожденные дипломаты, обладающие стойкостью духа и несгибаемой волей к победе в любом соперничестве, Весы часто выступают в роли судей, а также юристов на всех уровнях. Постоянство, надежность и созидательная сила — лучшие качества этого знака.</string>
    <string name="described8">Это фиксированный знак стихии воды. Скорпион обладает природным магнетизмом и сильным характером. Выносливый, сдержанный в словах и эмоциях, Скорпион умеет хранить секреты и ценит верность. Скорпион — это знак внутренних изменений, преодоления слабости, борьбы до победного конца. Рожденный под этим знаком всю жизнь совершенствуется сам и стремится изменить мир к лучшему.</string>
    <string name="described9">Знак стихии огня, обладает ярко выраженной харизмой лидера, стремится к образованию, энергичен и увлечен идеей изменить весь мир. Всю жизнь Стрелец стремится к популярности, к высокой оценке своей работы и достижений со стороны близких людей. Стрелец почти всегда добивается успеха хотя бы в одном из многочисленных видов своей деятельности. У энергичного по натуре Стрельца обычно несколько специальностей, широкий спектр интересов и деловых связей. Свой бизнес, участие в общественной жизни нередко сопровождаются преподавательской или политической деятельностью.</string>
    <string name="described10">Знак земной стихии, Козерог обладает даром не терять из виду главную цель и долго жить.  Целеустремленность, стойкость в трудностях, ответственность — это сильные качества представителей этого знака. Козерог не боится одиночества, готов переносить любые житейские трудности, преодолеть любые препятствия. Свои глубокие чувства предпочитает никому не открывать, с трудом близко сходится с людьми и не любит терять дружеские связи. Если Козерогом кто-то пренебрег, то никогда не прощает и не возвращается. Но всегда готов оказать немалую помощь на деле, даже если не знаком с человеком лично. Основной целью типичного Козерога является достижение максимально высокого ранга относительно условий личного старта.  </string>
    <string name="described11">Знак фиксированного креста стихии воздуха — Водолей изменчив по натуре, но не любит перемены, полон противоречий. Яркий индивидуалист, Водолей склонен к перепадам настроения, то элегантен, то неряшлив, страдает отсутствием самодисциплины, решителен и обладает ярким темпераментом. Не выносит рутины и скучных обязанностей. Независимость — как главное условие деятельности.</string>
    <string name="described12">Рыбы закрывают зодиакальный круг, представляя собой знак водной стихии. Это мудрые и восприимчивые люди, отзывчивость которых часто приводит их к общению  с манипуляторами. Подверженность чужому влиянию, высочайшая среди знаков зодиака способность к адаптации в любой окружающей обстановке, стойкость перед житейскими трудностями отличает типичных Рыб. Хорошо развитая от природы интуиция позволяет Рыбам приспособиться к любому общественному порядку, быть своим в любой среде, находить наилучшие выходы из затруднительных положений и устанавливать деловые связи с неизменной выгодой для себя.</string>


    <string name="go1">Если вы желаете быть в центре внимания, придется приложить к этому немало усилий. Сегодня вас упорно не будут замечать, а мнением вашим не будут считаться. Лучше пока и не высовываться.
</string>
    <string name="go2">Сосредоточьтесь сегодня на каком-нибудь одном занятии, все, что сверх того - от лукавого. Вы не сможете переделать всех дел сразу, даже если сумеете найти помощников.
</string>
    <string name="go3">Сегодня очень велик будет соблазн все бросить и хорошенько развлечься. Увы, это вам вряд ли удастся. На вас будет возложена довольно большая ответственность.
</string>
    <string name="go4">Сегодня, горя желанием все изменить, вы можете основательно наломать дров. Вспомните правило бритвы Оккама "Не стоит приумножать сущности сверх необходимости".
</string>
    <string name="go5">Сегодня к вам могут неожиданно вернуться старые и, казалось бы, уже давно забытые чувства. Хорошо это или плохо - не нам судить. А хорошая встряска вам как раз была просто необходима.
</string>
    <string name="go6">Сегодня вам придется поумерить свою склонность к лидерству. Постарайтесь избегать разговоров на тему "кто здесь главный?!" и кое в чем уступить оппозиции.
</string>
    <string name="go7">Сегодня вы можете нечаянно приобрести репутацию большого специалиста по вопросу, в котором не слишком-то хорошо разбираетесь. Можно даже немного подзаработать, раздавая советы. Хорошие, разумеется.
</string>
    <string name="go8">Вам сегодня будет предоставлено слишком много возможностей. Смутитесь ли вы, обрадуетесь ли - в любом случае вам захочется оттянуть момент принятия окончательного решения. Однако следует поторопиться, кое-что вы можете упустить.
</string>
    <string name="go9">Говорите людям только то, что они желают слышать. Или не говорите вовсе ничего. Сегодняшний день не слишком подходит для откровений в любой форме.
</string>
    <string name="go10">Сегодня вам не придется метаться в поисках чего-то нового. Все кардинальнейшим образом изменит всего один телефонный звонок. Вам остается лишь дождаться его.
</string>
    <string name="go11">Сегодня вы будете полны энтузиазма, но на редкость рассеяны. Движения ваши могут оказаться довольно плохо скоординированными, посему избегайте близости хрупких предметов.
</string>
    <string name="go12">Если вы желаете быть в центре внимания, придется приложить к этому немало усилий. Сегодня вас упорно не будут замечать, а мнением вашим не будут считаться. Лучше пока и не высовываться.
</string>
    <string name="go13">Самым страшным врагом для вас сегодня будет скука. Справиться с ней будет непросто, но необходимо, ибо в противном случае она станет причиной массы неприятностей.
</string>
    <string name="go14">Сегодня вы будете полны энтузиазма, но на редкость рассеяны. Движения ваши могут оказаться довольно плохо скоординированными, посему избегайте близости хрупких предметов.
</string>
    <string name="go15">Если вы жулик, то это ваш день. Люди сегодня будут верить любому вашему слову. Однако день этот закончится, если что - побьют завтра.
</string>
    <string name="go16">Вы колеблетесь, находясь в тяжком процессе выбора меж желанием наплевать на все с высокой колокольни и необходимостью поддерживать некоторые связи. Ищите золотую середину, тем более что колокольни может поблизости и не оказаться.
</string>
    <string name="go17">Сегодня балом будет править оптимизм. (Если вы вдруг забыли, оптимист - это такой человек, который считает, что все может быть и хуже, когда любой другой полагает, что хуже уже некуда.) Следовательно, вам, чтобы не выделяться кислою миной, имеет смысл улыбнуться, и решить про себя, что не так уж все и плохо, а местами - даже хорошо.
</string>
    <string name="go18">Сегодня хороший день для работы с финансовой или деловой стороной вашей карьеры. Практичность - вот то качество, которое потребуется от вас прежде всего.
</string>
    <string name="go19">Сегодня окружающие будут удивительно милы и дружелюбны. Ответьте им взаимностью, и день можно будет считать прожитым не зря.
</string>
    <string name="go20">Единственное, что сегодня от вас потребуется - это быть в нужном месте, в нужное время. Правда эта задача, обычно, представляется неразрешимой, но вдруг повезет.
</string>
    <string name="go21">Если жизнь от щедрот подкинула вам лимон, зачем есть его прямо так? Сделайте лимонад, и пускай вам завидуют менее удачливые обладатели более сладких и липких плодов.
</string>
    <string name="go22">Сегодня вы будете опасным человеком. В своем стремлении к осуществлению мечты вы не будете особенно церемониться с тем, что попытается преградить ваш путь. Постарайтесь никого не покалечить.
</string>
    <string name="go23">Сегодняшний день будет тихим, спокойным и достаточно продуктивным, если, конечно вам удастся заставить себя что-нибудь сделать. А вот это, как раз, и может оказаться непросто.
</string>
    <string name="go24">Сегодня у вас появится возможность заключить очень выгодную для вас сделку. Самой характерной ее чертой должна быть простота. Если вам предложат что-то сложное, не соглашайтесь, это не то.
</string>
    <string name="go25">Вам сегодня предстоит играть роль боксерской груши. Вы умудритесь оказаться между двумя ссорящимися людьми, и получите, соответственно, от обоих.
</string>
    <string name="go26">Сегодня вас ожидает довольно напряженный во всех отношениях день. К нему следует психологически подготовиться, мобилизовав весь свой пофигизм. Без этого ценного качества вы будете чувствовать себя довольно неуютно.
</string>
    <string name="go27">Сегодня на вашем лице будет написано все, что вы думаете, и скрыть ничего не удастся. Соберетесь слукавить - запаситесь темными очками.
</string>
    <string name="go28">Сегодня близкие ваши будут на удивление лояльны по отношению к вашим действиям и внимательны к вашим словам. Воспользуйтесь удачным моментом.
</string>
    <string name="go29">Время веселиться! Проведите этот день в компании добрых друзей. Серьезные дела лучше отложить на завтра.
</string>
    <string name="go30">Окружающих хлебом не корми - дай повлиять на ваше мнение. Бог с ними, пусть влияют, может, что полезное подскажут.
</string>

    <string name="go31">Причастны вы к этому или нет, но события резко поменяют и темп и направление. Для получения простого и понятного результата придется произвести не совсем тривиальную последовательность действий.
</string>
    <string name="go32">Ваши планы на сегодняшний день могут поколебаться под давлением внешних сил. Придется побороться, если вы все-таки хотите претворить их в жизнь.
</string>
    <string name="go33">Витающий в воздухе ветер перемен грозится задеть вас своим нежным крылышком. Постарайтесь не дать ему оторвать вас от земли. А то унесет еще в тридевятое царство.
</string>
    <string name="go34">Сегодняшний день обещает быть чрезвычайно удачным в деловом отношении. Засучивайте рукава и беритесь за дело. Вы сумеете доказать, что вы - лучший.
</string>
    <string name="go35">Претворите свою мечту в жизнь. Хотя бы одну, самую завалящую. И день не пройдет даром.
</string>
    <string name="go36">Вам доставляет удовольствие принятие на себя большой ответственности. Труды ваши хоть и будут тяжки, но принесут удовлетворение, ибо вам достанет сил довести их до конца.
</string>
    <string name="go37">Будьте готовы отвечать за свои действия. Сегодня вам наверняка придется этим заниматься.
</string>
    <string name="go38">Сегодня хорошо заняться самоанализом, уединившись где-нибудь в уголке с бутылочкой пива (напиток можно заменить произвольным). Даже если толку анализ не принесет, хоть пива выпьете.
</string>
    <string name="go39">Вы, возможно, немножко слишком широко шагаете. Отсюда и трещина на брюках. Придется чуть-чуть умерить шаг.
</string>
    <string name="go40">Сегодня у вас может появиться впечатление, что окружающие поголовно впали в детство. Единственное, что в такой ситуации можно сделать - это присоединиться к ним.
</string>
    <string name="go41">Сегодня у вас есть все шансы выставить себя дураком, причем совершенно добровольно и без посторонней помощи. Если вы не клоун, на людях лучше не показываться.
</string>
    <string name="go42">Чем энергичнее вы начнете этот день, тем больше удовольствия он вам принесет. Пассивный отдых сегодня вам противопоказан.
</string>
    <string name="go43">Сегодня постарайтесь отнестись к себе любимому по возможности более бережно. Никто кроме вас о вашем здоровье позаботиться не может, а невнимательное к нему отношение может дорого стоить.
</string>
    <string name="go44">Вы, возможно, гораздо больше зависите от других, чем думаете. Придется признать этот несколько удручающий факт и вести себя соответственно.
</string>


    <string name="signs1">Целеустремленность Овна также обеспечивает его энергией ненадолго. Быстрая потеря интереса к начатому, потребность в новых впечатлениях часто толкает Овна к рискованным занятиям и профессиям. В общении прямолинейны, иногда даже слишком, но искренни как дети. Эта искренность часто граничит с бестактностью, может обернуться грубостью. Но сами Овны долго не могут держать обиду, резко рвут отношения, не сожалея о прошлом. Если кто-то или что-то вызывает интерес, то Овен готов преодолеть любые препятствия, чтобы приблизится к желаемому объекту, но часто быстро разочаровывается и в людях, и в занятиях. </string>
    <string name="signs2">Телец несколько пассивный знак,  который скорее ждет подходящего случая, чем активно охотится за возможностями. Способен долго и тяжело работать, самый трудолюбивый знак зодиака, если найдет подходящий способ самовыражения. Любит красивые вещи, все оценивает по высоким критериям, даже поступки может счесть некрасивыми.  Ярко выраженная практичность и житейская мудрость, неторопливость делает Тельца основательным домохозяином. Телец общителен, музыкально одарен, уверен в себе и притягателен для противоположного пола.  </string>
    <string name="signs3">Близнецы — интеллектуально одаренный знак. Часто они легко осваивают иностранные языки, талантливы в литературе и актерской профессии. Переменчивы во мнении, могут менять свое отношение несколько раз в день. Модники, следуют самым новейшим направлениям в обществе. Общительные и бесцеремонные выдумщики. С ними никогда не бывает скучно. Для Близнецов жизненно необходимо постоянно заниматься каким-то делом, они любят быть в центре внимания, вносят беспокойство и детский энтузиазм в любое собрание. Часто выражают мнение неопределенного большинства. Любят произносит пламенные речи, стараются избежать любой ответственности, поверхностно воспринимают большую часть происходящего. </string>
    <string name="signs4">Рак — самый эмоциональный знак среди всего зодиака. Но сам не любит делиться личными эмоциями. Чувства и настроение окружающих Рак понимает мгновенно, но редко откровенен. Проблема с выражением своих чувств связана с защитными психическими механизмами. С ранних лет Рак выстраивает личную систему защиты от нечаянного проникновения в душу, обрастает стереотипами и предрассудками. Очень привязан к семье, особенно к матери. Рак впитывает чувства и эмоции окружающих, но свои старается держать при себе. Любит проявлять инициативу и в работе, и в личных отношениях, безошибочно выбирая соратников и полезных людей. Рак — прирожденный психолог, с глубоким пониманием причин явлений, сильным желанием добраться до сути проблемы. Их трудно обмануть, но легко обидеть.  </string>
    <string name="signs5"> Лев часто зависит от оценки своих действий и достижений со стороны окружающих. Высокая оценка дает дополнительные силы и укрепляет веру в себя. В трудностях Лев очень изобретателен, обладает сильным и решительным характером, берет ответственность за поступки других на себя.  Лев — хороший организатор, но нуждается в ассистенте, не любит рутинную работу. Ярко выраженный талант организатора помогает добиться высоких должностей. Лев стремится руководить, стать публичной персоной, находиться в центре внимания. Умеет произвести впечатление, сделать широкий жест, пользуется авторитетом среди коллег по работе. Лев блестяще реализует себя в управлении и на сцене. </string>
    <string name="signs6">Дева часто имеет красивую внешность, наделена музыкальным слухом и вокальными данными, обладает хорошим вкусом к вещам, избирательна в общении. Осторожна во всем, поэтому стараются следить за здоровьем, любят лечиться и лечить, часто мнительны, когда дело касается их самочувствия. Реалистично смотрят на жизнь, экономны, стремятся подстраховать себя накоплениями. От окружающих Дева будет требовать соблюдение чистоты в одежде и в речи. Дева очень чувствительна к агрессии, избегает импульсивных людей, любит свои привычки и особый "девий" распорядок дня. У Девы нет выносливости, как у Тельца или Козерога. </string>
    <string name="signs7">Стремление все оценивать, взвешивать и требовать равноправия делает их сложными партнерами как в бизнесе, так и в любви. Колебания и сомнения, трудности с принятием решения, безостановочный поиск лучшего варианта часто мучительно сопровождают Весы во всех областях жизни. Бесконечное число точек зрения на одну проблему часто раздражает близких Весам людей, потому что таким образом Весы стараются отложить решение и переложить часть ответственности на чужие плечи. Весы часто обладают привлекательной внешностью, приятными манерами в общении, аккуратны и последовательны. Если их разозлить, то можно увидеть Весы совсем с другой стороны - как упрямых, агрессивных борцов за справедливость. </string>
    <string name="signs8">Скорпион незаменим в тех случаях, когда другие сдались. Он обладает стойкостью духа и физической выносливостью. Знак постоянного креста, Скорпион любит доводить начатое до конца, трудолюбивый и целеустремленный человек. Любит власть и деньги. Всегда дожидается своего звездного часа, когда сможет действовать во всю мощь. Терпелив, когда ему это необходимо. Скорпиона трудно понять с первого взгляда, поверхностного общения будет недостаточно, чтобы постичь его глубокую эмоциональность. Скорпион всегда ищет полноты ощущений, стремится превозмочь пограничные состояния психики и тела, чтобы победить несовершенство человеческой природы.</string>
    <string name="signs9">Внимание к общечеловеческим проблемам, интерес к философии часто делает Стрельца духовным гуру, преподавателем в университете, известным политиком. Интерес к иным культурам, потребность в миссионерской деятельности (распространение духовных идей), желание передать знания и идеи (заставляют Стрельца участвовать)  находят воплощение в жизни Стрельца в виде участия в различных общественных акциях, религиозного и политического толка,  активное участие в социальной жизни. Стрельцы редко стеснительны, сильна потребность быть на виду, часто это прекрасные танцоры и артисты. </string>
    <string name="signs10">Свой личный рост Козерог строит на базе превосходства над другими знаками зодиака в части управления процессами. Без эмоций, требуя соблюдения дисциплины, Козерог может сконструировать жизнеспособную структуру и наладить поступление прибыли. Козерог особенно ценен на крупном производстве, в качестве руководителя или директора, в армии — в качестве полководца, в управлении страной или финансовой компании. </string>
    <string name="signs11">Водолей наделен творческой энергией, оптимизмом и развитой интуицией. Часто обладают привлекательной внешностью и интеллектуально одарены.  Сильная впечатлительность, умение завязывать приятельские отношения и нужные связи, оригинальные идеи и взгляд на мир, делают Водолея незаменимым другом и единомышленником. С Водолеем хорошо начинать новые проекты, которые кажутся фантастическими, но обычно опережают свое время. Водолей любит экспериментировать, выделяться, рисковать и находить новейшее — будь это идеи, гаджеты или образ жизни.</string>
    <string name="signs12">Талантливые во всем, Рыбы часто реализуют себя в живописи и композиторском искусстве. Наилучшие исполнители-музыканты, бесспорно, Девы, но особое тонкое звучание небесных сфер открыто Рыбам. Склонность к лени, актерские способности и стремление к  риску часто делают Рыб авантюристами, мошенниками или ворами. При этом, Рыбы — идеалисты, им присущ комплекс Робин Гуда, защитника бедных и обездоленных. Часто прекрасные спортсмены, они любят помогать другим людям, готовы к бескорыстному служению ради своих идеалов. </string>

    <string name="vs1">Это как раз тот пример, когда люди очень хорошо подходят друг другу из-за дополняющих темпераментов. Он активный, она пассивная. Он смелый, у нее много страхов. Он любит добиваться, она ждет, чтобы ее добились. В целом это очень гармоничная пара, где женщина заключает в себе истинно женские качества, а мужчина — соответственно, мужские. Они отлично подходят друг другу по темпераменту, в интимной жизни выполняют удобные и привычные для себя роли. Он — инициатор, активное начало, она — принимающая, пассивная сторона. Они могут и дружить, правда, эта дружба будет с налетом нежности и романтичности — и почему они не встречаются? Долгие сентиментальные беседы за кружечкой чего-нибудь, душевные излияния, обсуждения книг, кино, походы в ближайший бар, чтобы вместе расслабиться — все это сплочает их сильнее, чем любые трудности и радости, которые обычно будто «склеивают» людей. Им необязательно съедать пуд соли, достаточно просто поговорить и они оба поймут, что лучше друга им не найти.</string>
    <string name="vs2">Любовь между ними вспыхивает стихийно, экстренно. В инструкции к спасению от пожара правила их любви описали бы в разделе «Особые случаи», потому что тут все максимально горячо. Они оба – натуры легковоспламеняющиеся, а пресловутое пламя любви часто сжигает напрочь разум.Искры тоже были бы. В общем, в любви между этими двумя много страсти и непредсказуемости, маловато нежности (хотя у них она просто немного другая, как бы они ее сами назвали – активная, горячая нежность, этакая нежность-лава), почти нет стабильности в том понимании, в каком мы привыкли ее рассматривать. Зато все максимально честно: никаких недомолвок и взглядов по сторонам. Они оба знают, что хотят только друг друга.Их брак будет очень ярким и надежным. </string>
    <string name="vs3">Они могут полюбить друга друга крепко, нежно, навсегда. Мужчину-Тельца будет привлекать ее энергия, которой иногда не хватает ему самому (или которую он прячет ото всех, а часто и от себя), а она найдет в нем стабильность, которой ей так не хватает. Но не хватает ли?.. Поначалу кажется, что да. Но постепенно эта размеренность и даже монотонность начинает сводить ее с ума. Его же в свою очередь нервирует ее испульсивность – зачем так нелепо расходовать силы, думает он. Она расходует, в то время как он экономит. Она отдает ему свои эмоции не жалея, он же предпочитает быть спокойным. В этом плане все очень страстно и в то же время качественно. Кажется, это идеальный вариант. Она дает эмоции и страсть, он – технику и гарантию того, что никто из них не остановится на полпути. Она любит инициировать, разжигать, он же поддерживает пламя ровным в течение долгого времени.</string>
    <string name="vs4">Они оба тянутся к тому, чтобы вокруг них были спокойные люди и отношения. . Он получает заботливую и верную женщину, которая считает с его эмоциями и меняющимся настроением (но не слишком — как раз то, что нужно), она видит в нем тихого и нежного мужчину, который может стать для нее добрым спутником во всех ее начинаниях. Их любовь — тихая и стабильная, несмотря на нечастые ссоры и конфликты. Которые, кстати, чаще всего возникают по причине того, что мужчина-Рак хочет, чтобы женщина-Телец быстрее реагировала на его капризы (которые он капризами не считает), а она привыкла рассматривать ситуацию долго и очень вдумчиво — в девяноста случаях из ста ситуация успевает решиться сама собой, пока она только изучает ее.</string>
    <string name="vs5">Отношения двух представителей земной стихии отличаются редкой стабильностью и постоянством. Хорошо, что оба они достаточно скоро понимают, что могут доверять друг другу. Они похожи: оба любят жить здесь и сейчас, знают цену деньгам, ценят простые земные радости. . Они оба практичны и не привыкли размениваться на мелочи — это очень сближает их, делает понятными друг другу. Чего им может не хватать в отношениях, так это огненной искры и особой чувственности, свойственной представителям водной стихии. Также иногда им нужно будет отвлекаться друг от друга в поисках новой информации, чтобы не замкнуться друг на друге. Оба они ценят долгие отношения и их сексуальная жизнь тем лучше, чем глубже отношения между партнерами.</string>
    <string name="vs6"></string>
    <string name="vs7"></string>
    <string name="vs8"></string>
    <string name="vs9"></string>
    <string name="vs10"></string>
    <string name="vs11"></string>
    <string name="vs12"></string>
    <string name="vs13"></string>
    <string name="vs14"></string>
    <string name="vs15"></string>
    <string name="vs16"></string>
    <string name="vs17"></string>
    <string name="vs18"></string>
    <string name="vs19"></string>
    <string name="vs20"></string>
    <string name="vs21"></string>
    <string name="vs22"></string>
    <string name="vs23"></string>
    <string name="vs24"></string>


    <string name="txt1">Настройки</string>
    <string name="txt2">Язык</string>
    <string name="txt3">Сохранить</string>
    <string name="txt4">Мужчина</string>
    <string name="txt5">Женщина</string>
    <string name="txt6">Любов</string>
    <string name="txt7">Секс</string>
    <string name="txt8">Карера</string>
    <string name="txt9">ОБЩИЙ</string>
    <string name="txt10">СЕГОДНЯ</string>
    <string name="txt11">ЗАВТРА</string>
    <string name="txt12">ХАРАКТЕР ЗНАКА</string>
</resources>

